Netflix多唔多好睇東南亞d片

d泰劇有邊d可欣賞... 有d人講過絕景島
見有愛在曼谷系列, 果d點?

d馬來,印尼劇點? 見有幾部馬來netflix電影

禁忌女孩

有?

The Raid ?

netflix定黃viu d泰劇好睇d?

泰劇既劇情其實好多都好老土
不過我又唔介意 只係會睇男女主角既樣
最近睇既一套泰劇係鐵石心腸2019 男女主角既演技都好好(Netflix冇既)
如果Netflix有既我聽講愛我一下夏，O negative好似唔錯

泰劇有青春校園類

???靠人氣來搵

03, 05, 09 都係賓片
05 重返20歲翻拍版, 但好似無得睇